[回帶]柒到唔敢睇巴士司機片

仲有冇

當我唔著啦大佬

以後大家要上車講多謝，落車講唔該

利申: 純粹搵搵下片見到分享返, 自己本身對事件冇任何評論, 天佑香港。

不嬲上車有講唔該

不嬲上車落車都講唔該

Ching 有冇沽2382
我入左幾手

未想沽住

今次係調整定轉熊？

笑撚死，放低架車，上人地車
又車佢去唔知邊撚度
有交通警一定仆得街

唔知
自行控制風險
我嘅投資原則係大巿隨時轉熊或者調整都要承受到
最簡單做法係多留現金 只買實業股
升賺少唔緊要 大跌就溝爆佢

仲要冇比錢隨時比人告返轉頭

Ching好波
我都入左幾手
如果轉熊你係咪一樣唔放只溝
如果倒升你又會目標幾多

咁如果可以都想高位放低位買唔會死渣
問題係好難操作到
目標價睇巿況同等公佈業績再諗

屌你老母笑撚到我

慢又話慢 而家咪快手車你地去黃泉路

從來唔會係用緊服務嘅時候投訴

第一條片真係經典